求巴打搵一本漫畫

本漫畫係講女主角係上古的巫術(蠱)兵器,

之後俾孔明叫醒左,

點知孔明俾曹軍整死左,

咁佢就潛入許都想叫四凶摧毀許都,

點知荀彧用"天禮"消滅其中三隻,

得一隻逃到江南,去到赤璧就完左